會唔會翻撻/再date交友app約過flirt過嘅人？

利申：斷斷續續玩左app3-4年

最近回復單身，重返交友app，發現撞返好多幾年前傾過同約過但漸漸無聯絡同無下文嘅人，見到佢地like我，好唔好比多次機會大家傾下計 catch up下？

試下都無壞
當老朋友咁問下近況

絲打有無好介紹？

未到30

玩得呢啲app 你無玩嗰排佢地都唔知約過幾多個
分分鐘唔記得你邊位添啦

未30即係27-29歲好老
搵成熟佬啦

所以唔認得又like左

29係咪好老

出面又搵籍口搵唔到